估唔到今時今日香港仲有法治

就係私刑同死刑

法治（英語：rule of law），是與人治相反之概念。與法制不同，法治指以民意授權為前提和基礎立法，以嚴格依法管治國家為核心，以制約權力為關鍵的社會管理機制、社會活動方式和社會秩序狀態[1]。法治的內涵，不單是要求所有人民守法，更側重於法律對政府權力的控制和拘束。

香港法律本身有問題，何來法治？